有下屬既中低層既你，入嚟傾下點管理

你地點應付八婆下屬？如果你上司又係c9，夾係中間，咁可以點？（除左辭職 ）

好辛苦，每日都驚你無意講左啲咩俾人大造文章